繼pokemon之後 咸蛋超人譯名大陸化

超人由細睇到大 乜野叫奧特曼英雄

明明超人就係香港用開，同台灣既超人力霸王有共同之處
而且中國都叫過宇宙超人啦

台灣網

間公司應該係假港資

由日本圓谷英二一手打造的圓谷製作在 1966 所拍攝的《奧特曼英雄》系列影集（前譯為鹹蛋超人、超人力霸王等），在全亞洲掀起超人旋風，發射光波的招牌動作大家也相當熟悉。今年正逢奧特曼英雄初亮相 50 年紀念，香港多利安創意文化集團重金簽下奧特曼英雄系列港澳台三地 IP（知識產權）總代理同時正式定名，期許讓塵封在記憶中的童年英雄再度為正義與安全挺身而出，讓亞洲再次颳起超人旋風

pokemon邊係蝗化 只係任天堂慳成本

7頭fans以為咁催眠自己就得啦咩?
阿唔係，我應該用粉絲

奧特曼都唔識

不嬲叫開奧特曼

任豚